SHF拉打特攝魂展綜合POST872港魂DED槍25號/補件未有日期

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

預計
帶單找數啦仆街

9月25 (港魂)

20年 1月

2月

3月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

狗官格發表了新主題

投資者睇路

日後有魂限

啱啱好快厹2秒就1000

新post留名

標題冇咩spacing
負皮

收嗲啦雞雄 我次次都兩秒

冇哂*

係唔撚出呀 吹咩

笨大

新手留名
呢個樓豬不了
大家唔好推

睇錯雞雞.....

港魂ded槍幾時出？

麻煩大家出返去推返我另一個post

兔兔腰帶事件(下)

翻譯
笨大: 屌你老母整撚錯咗你哋咪又係照玩照炒 唔柒補了

支持

心中想著甚麼，就會看到甚麼

我最期待的畫面出現了

屌 官

驚你改名唔姓狗

你最期待的畫面出現了

慶賀最優秀樓豬載譽歸來

喱個樓主正狗官哎呀

好彩孤仔肯補件
Anyway若果想追多隻Oma
大家覺得幾多錢先合理

想唱歌

歡迎
最好貼埋歌詞

lm

留名

歡迎

到

樓豬盲推post

回院長個名

係左架啦

唔好推

有愛應該不問價錢

院長幾時派藥
Ded槍又幾時派
Delta槍幾時派

G持

第一個要手動睇留言user 出現了

有無人知01腰帶可唔可以串埋二拉條腰帶同時戴住

樓豬好唔掂

願你記住 狗官改名沒有罪

你買左咪知

我見佢槍個扣都係左右開窿應該串得埋

願你記住 靚仔雞雄沒有罪
女多不是佢不對

點解要咁做😅

新手留名

會好痛

又屈

我老婆開始一日一post谷寫真

痛只係一刻

這麼偉大連登專登說沒女

嘩你老婆好正

入完扭幾下隻廢老就唔記得痛

A jump to the 後巷 turn to a poop kick

唔正點做我老婆
唔通亞樹子都要咩

平衡下心情

心情變得更差

美空

望下黃字user 先留言

痛完就好爽架喇

愛卻是永恆

奚厷又攞平時𠱁女嗰套出嚟

女都無點

天國系列

口氹

等多10年直接出真骨

仲諗住買把槍添 扣落01腰帶到 可以同時有槍玩

奚厷意思係女都無乜點𠱁 個個都係自己主動埋身

如果出社長神無嘅話，我同佢買10隻返嚟

又屈真係無女

因為我本身訂得一隻
拆完扭完發現真係發現
有必要整隻真係罰企用
[img] ]

睇怕唯有隨緣

買件外套再去溝

唔夠大碌葛黎
話說依家大碌撚同大碌葛要分返清

大家都有女得我冇

來個擁抱

唔好咁大口氣呀

要睇吓搶唔搶到 出的話

有心嘅，收10張單都得㗎
因為你只講過「買10隻返嚟」
而唔係「訂10隻返嚟」

收唔收到10單都成問題 不過盡力啦

錢解決到嘅問題就唔係問題

打J time

一開盒，哇屌
好O呀對腳

要上了炒孤——貨存的儲備足夠嗎？

狗巴邊會冇女填詞咁勁
淨係靠歌詞都可以溝死女

大家都知厹偽毒
我就日日俾人屈

點解咁靚仔都a0?

深紅好波

笑死 好撚似

推

老婆我留意咗你好耐 你真係好識貨

我自問都算個ok識貨既人 但係你眼光比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

真·人棄老婆華麗留名
請大家多多支持我壯仔寫真！

漏咗隻 訂咗等到貨嘅金閃閃廢老社長

窮 留翻錢買我老婆寫真

貼堂

槍佬艦船真係好正

我都好窮 淨係買到你老婆寫真同真花月曆

人嚟 同我推爆佢

但除咗左右合埋嗰舊嘢之外 完全冇配件可以換
其他SHF就算幾hea都有啲手手可以換吓pose
佢就剩係可以揀合埋同分開…

唔怪得之你唔買碟啦

很重要所以po3次
下個po應該置頂

每個空盒值50長知識了

之前都見過有人咁放，唔知係同一個人定有樣學樣

窮學生賣盒開飯

置頂都無用
無人會睇第一頁

空盒商機處處聞

其實係咪真係有人會收…

計返啡盒都值5蚊，今次發達喇

上次facebook有人放又真係有人收

ht 空盒賣到百幾二百蚊添啦

呢排補緊drive,覺得佢個final form望落好普通，似強化型態多，反而formula 重似final form

講咩話？

邊個同你講豆奶特濃係Final from
Formula 先係final from

直接無視 / 等大乳答

又係好似電王ooo咁兩個final form ?

聽講新平成玩具業績最差就係drive

比阿婆好過

造型問題

Formula係final from? 真心咩

一定有其他原因嘅
如果真係造型問題, ex-aid...

啊！死哭泣
又嚟扮嘢 又唔認輸

一分鐘後公開黃字user手機號碼

上次嗰個玩具業績好似話dx嗰啲佔咗好大部分

Formula岀埸到完場無一次仆街過
仲有formula 係踢死左無敵既四號
除非打死姐夫 先可以打死formula

伸手們已經慣咗碌到最下面，直接問大乳
利申：我係伸手

我就係因為Ex-Aid嘅各款造型太啱我口味所以先開始入Rider坑

啊！死狗宮
點解可以唔道歉 鬧人哋咁鬼衰

Ex-aid勝在神展開同社長人氣

exaid 係劇情搭救
否則真係好難入口

同埋睇完Ex-Aid先發覺原來Rider嘅劇本都可以寫得咁完整同咁好睇
但之後我睇嘅第二套就係ZI-O
中撚晒伏

希望01可以keep到頭幾集嘅水準落去

無錢，幫推
請大家支持下牙壯！

係編劇做人啦

話雖如此 不過final form應該咁樣定左
ooo係龍combo 電王係den-o line form 比較意外dd

不嬲都話係恐龍combo同liner form，只係多fans偏好Tajadol同Climax form先變到好混亂咁

Final Form不嬲就官方定好哂，無咩好拗自己鍾意第個form，有咩表現嗰啲又係第回事

今年啲拉打戰力非常奇妙，個個都唯心主義
上面幅圖無限魂戰力最奇怪

完全同意
雖然覺得climax勁過拉牙 不過無話final係最勁

係自從ooo之後就開始黨派戰爭
東映慣左食設定先搞咁

不過天才同ground zio就肯定係最廢

天才廢係E總太勁 佛牌廢係用嗰既問題

爭拗永遠都係Den-O同OOO

其實睇你點分 TV同劇場版 Liner定Super Climax 龍定鳥定Super Tatoba
諗諗下W都係

我諗遲下Zio都會有

liner係變身者太廢姐唔關個form事

唔怪之得咁熟面口

我都覺似似地
4騎ig有d相幾似吉澤亮

油王叫你啊泊巴

都仲未計小說
exaid小說有個比無敵仲要勁既小説from

想食餅

黎啦黎啦

而家果d唔係隻隻都錯咩

原來humagear 一早已經面世咗

有幾壯

想聽真話？

太一大佬

多謝你我都會大大力推無無！

No.呢

個個出黎比高帽我戴
真.新手呀我

我要問野 伸手 問到你地炆

個no咁熟 心都離一離

早呀壯老婆

早

Hi 食咗飯未

明既

剪頭髮

shf 分台正式成立

毒拎剪頭髮--歡迎討論所有髮型問題

食左了你呢

又多個過咗去

咪揚啦

揾人幫你拎

其實我本命係大耳獸

看 奧野壯那老婆 生呑一隻狗

安已不

咪推

話咗推到個邊1001

有得做樓主 老婆而家仲開心過見牙壯

一齊過去賀下佢

餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾 餓痾

開咗兩年半 終於開到2

有聲 cls

2019年內推爆佢開2

差大乳未過去

但樓主從來冇答過髮型問題 匪夷所思

自貼壯仔合照咁樣得唔得

暴動

貼完再講

勿起底

咪啦

同意

今個月剪咗頭髮未

老婆提問禁忌

非打手

正邪嘅分別

人氣

可唔可以比盒條link

但Mad rouge都唔差

Mad rogue出得唔差
係人氣差得太多…
睇下出左海海bd果陣會唔會升咁啲

直頭型添啦

@矮王老婆

NightRouge都唔差但就出得太瘦

Night Rogue不了
Prime Rogue等出

一樣半個月後追

可愛樓主再度上線

推隔離post
唔好推呢個

[member][/member]

I’m ready

邊到隔離先

一齊探討髮型問題

樓主係隔離研究緊髮型問題

探討完左 咪推

同求

隔離post樓主有問不答推到佢回應為止

太空了

樓主呢隻髮型叫咩名堂

美空氣瀏海！靚到燃燒心火🔥

又學到野了

拎過隔離問

原來kamen rider滅係二叔做 睇黎可以再戰多個年號

你夠膽就貼多幾張

你大我呀

你試吓再貼

有好多係日拍未到 馬雲到後追既兔兔同廢老要10月中
日拍：雙神、lv2連單車、內海、hazard、mashin chaser連武器set、店長、青檸同zio

影后

Kisamuyaw

唔係話偏心 佢演技真係幾好

繼續撳
有咩就撳咩

...

因為內海啲戲太屎
一啲都唔mad

烏…

仲要入2隻換樣

被逼入兩隻, 上星期BUYEE BID完第一隻發現係開封品, 轉頭BID另一隻全新, 點知兩隻都中左

搞到我又好想禁多隻

演技係幾好但喊得好樣衰

呢啲叫真性情！

妻，吾注汝久矣。
汝實具慧眼。

吾乃識貨之人，奈何汝之眼光倍吾於二十

嗟乎！實百倍

hazard完全係設計低調但型到出汁既拉打
廢老只係你當我是浮誇吧

大家咁話！狗狗識英雄重英雄！

真係做唔到檀黎斗嗰種

因為hazard入坑

唔易架師父
最好戲已經係斷棍個下
之後扮癲佬個啲睇到有啲尷尬

戰兔同龍我俾evol上身我都睇到有啲尷尬

呢個真

俾你快一步

教皇椅好似都唔錯

見到fb有人放ea三件頭
1200蚊 算唔算炒價
改埋眼

Over Quartzer 年頭出碟

不過個箱我好似買得太細
黎緊仲有好多隻

你地買櫃算啦

熱烈慶賀我家永野芽郁bb 20歲生日快樂！青春常註！

好波我今晚打嚟同你講生日快樂呀

張電話卡掉咗喇

咁即係擺個電話上嚟都應該無所謂了

櫃要擺ht
應該再買大啲 再加多層落去

好彩你講一講 差啲想買

有冇人知邊度有shf oma zio一手現貨？

街鋪同fb大量

旺角, fb無咩

唔熟
平時冇追開
但睇完好想要呢隻

ching
fb邊個page有
求救

FB玩具Group大把 同埋基本上成個FB Market place都係

market place打shf oma, 一堆

y拍 carousell都有 真係咁難搵咩

知唔知有冇邊間實體店仲買到

有人報現時點有間賣899

鋪頭買貴啲 唔怕既咪去現時點睇下

頂

正

巴打玩具新手(?)好多地方都有 睇你接唔接個價

我係好新嘅新手
成兩倍，接唔起
嗰時出呢隻嗰排，我有嘢忙冇留意到
依家後悔了...

一隻半隻當交學費

唔計跳樓價 FB最平好似860

其實呢款shf易唔易再販？

如果巴打20-25 我諗 你個仔出世應該出真骨掛…

應該難啲

見過800-820 當然好快比人秒左

咁睇嚟小弟要下海了

pb畀你落訂訂佢果陣大家都未知佢係Final Form
好多人都係因為咁所以當時冇訂到
果陣訂都要$498
現貨都係呢幾日先開始派，一派就即刻炒到上$900左右
PB熱門野係咁架喇，要後追就實會貴一截

有愛唔好等喇 買個教訓

有愛就衝啦，幾舊水食一餐都無左有打機課金嘅話分分鐘幾千蚊上落都係咁

呢個係日本pb？
通常點訂法？

幾舊水食一餐都無左

我仲刨緊樹皮

入坑第一課完成
感謝大大
我上fb尋覓愛

個汁邊到黎

FB Search Keyword 玩具 拉打 幪面超人 大量group
記得睇下group規

知道

1月8出碟

OFF TOPIC放下毒

樓上講咗無人理

sor碌太快

Metal robot 魂太貴，不了

必入

真心一問 除左價錢 mb 同m robot有咩分別

Metal Build係大約高達模型1/100既比例
Metal Robot魂係大約高達模型1/144既比例
所以通常前者定價貴Ｄ

原色Lancelot Albion係童年回憶同埋童年陰影集於一身 (因為中學雞年代冇錢買果陣既Robot魂Albion)
反而黑色版我覺得劇場版又冇登場，隻色又唔夠白色好J，所以我冇入到

第一次幫佢地影相

師兄你個名好正
見親你個名我都回憶起我當年窮學生買唔起部DX VF-25

嘩 比錢囉想我點啫

我都有Ｄ後悔當年冇錢買超合金VF-25G同YF-29
所以呢幾年VF-31我死慳死抵都買晒五隻色好過後悔買唔返，好采隻超合金都算做得唔錯

雖然Macross Delta TV版D劇情真係好撚垃圾…但至少歌好聽同機設都好型

btw星間飛行呢首歌仲響我電話個日常loop list裡面

想你po多啲相

Delta太垃圾 機都買唔落 要買都買勇爺
不過我都買咗土人嘅Ranka Lee 同 Sheryl
都當完夢

已經超過10年

taiga咁快完?

BTW厚面皮地宣傳下

宜家新既超人都得2x集 都過左一半啦
何況演員好多個都拍完收花

魯邦X轉行做youtuber

玩marcoss好慘
冇乜人講

畢竟香港好多年冇播Macross
行貨玩具又畀某間公司搞到瑞華行做唔到
官方果面又完全唔理香港方面既宣傳
台灣好似都算多人有追開

三角型 一定係要姐axia一曲屈到

我個人覺得 破滅の純情 > AXIA >>>>>其他

MB全金屬骨 大約1/100
MR金屬關節為主 大約1/144

前者除左膠達 仲有出萬能俠 驚爆危機 Eva
後者有出武者 三國 魯路修 機戰

MR你當係上位版蘿蔔魂 下位版MB 個人感覺MR都係望落幾膠感下 不過誠意係好過蘿蔔魂就一定嘅

藝術品SIC

Metal Robot魂真係隻隻做出黎個效果都可以差好遠
00 Raiser同Strike Freedom隻色膠到好似同Robot魂冇乜大分別咁
但Lancelot Albion同紅蓮聖天八極式又可以靚到黐晒線
騎士高達有兩款 兩款外觀個差距都可以差勁遠

真心 axia無得輸 不過死神要死就sad咗小小

其實有時候真係有衝動想2000內收翻隻25G

但之前聽講VF-25條Line擺得耐(就算係全新未開盒)都會有問題
我唔記得係咩問題 但總之結論係我放棄左後追
VF-25G枝sniper真係好撚正

唔係XN Raiser都唔會入坑 OO冇頸都算 個比例真係好差 完全係配件搭救 但甩件情況又好嚴重 最白痴係比張爛鬼貼紙你又唔教點貼

中間開個交叉型
放喺隕石碎上面狙

同我諗一樣當初都係因為佢公佈有XNR配件先想入MR魂OOR，希望MB快啲出

基本上係一路玩一路甩一路裝

我都等緊佢出MB XN

其中一個咪大乳

直取先鋒

等睇佢又屌

睇番email 24號開始派安老椅ukulele

等收貨

想問build間單車依家市價幾多到
想後追番Build所有form

後追係相當辛苦架
電單車我記得當初係唔多賣得出自己事前仲出多一舊買單而家我諗四舊幾五舊掛

好似早咗啲喎
未必係出年七月新超人

係多左邊啲卡

應該差唔多啦 完左taiga
又有新一輪咩咩傳重溫 咁又2x集啦

幾正有joker cj xcj 好似一盒有2張x

早日魂撳咗冇畀錢會點會唔會黑名單架？

入了坑1個月買到停唔到手岩岩buyee買左隻響鬼 有無手足救下我

當年全新320放左

當年我想話而家buyee 日雅7舊幾8舊起跳

當年只係講緊上年12月左右
矮王仲有得炒既時候 冇人知道build既好

Buyee手續費都幾那利

免手續費完左
轉左運費5折

睇完ZERO ONE 04想要不破支槍
不破又幾正

未計手續費都咁真係隨時追得上beatchaser

新手未用過buyee
計埋計埋其實唔會同谷收差唔多咩

就咁成交價可能平過 中間d雜費比較無謂 雖然岩岩先免完手續費
成交價+(Buyee手續費+付款手續費+本地運費)+國際運費

主要就算貴dd都唔益炒家姐

一個月就想叫救命斬鬼轟鬼威吹鬼入咗未

主要佢本地運費預唔到 日本咁大唔知佢邊度送邊度 但起碼都8xx yen左右
手續費就睇你bid幾貴姐

計計埋埋未必平過現時 係寧願益運輸都唔益炒家姐

太大段唔quote 了同意絕地巴講嘅嘢
Btw點解九點都未見老闆上水

下個月收埋隻OOR應該唔會再用buyee了

唔會預唔到嫁喎 絕大部份有寫咩地區咩價 buyee個倉好似喺大阪 咁就可以計到國內運費

我嗰陣係5%bid價+¥700硬食 宜家都係咁玩?

各位早

爭轟鬼諗住bid埋share運費

但唔死又做唔到個感覺

好似無出現機率可言

唔知啦 見人爆一盒 3張x中左2張
21款卡 一盒得20塊 實唔齊

留Build

留build

去緊攞廢老

100% Build

你睇曬build同時王就唔會有呢個問題問
如果睇曬，請重睇

早尋晚今乜

食

放假

佢又放假

一定build

傻咗咩
點會係放build
除非炒狗

邊有唔係build嘅可能

各位早，做左病狗

1000 % 係BUILD

又幾似

咁多位早

大將軍 無限暈 豆奶特濃 有sic feel

係改得幾似

其實點解要揀留曬咪得

大家早

Kikai 早

個問題係矮王你要放都可能無人問津
build放完又揼春

截咗就越望越靚

今個post留個名我走喇

599

#272

你鞭喇無咩事我出返去先

唔訂準備又叫春

利申 未訂

我就黎冇喇 要等下

ex aid初版係咪靚過再版

螢光色同成色既分別

佢係build入面係咪得罪人
平時d相靚咁多

得罪造型師，係啊話你啊士

初版螢光色？

幾時都咁靚

我見build嘅時候都唔覺得佢特別靚
一睇佢Twitter ig

唔盲反講公道,睇OP 覺得佢可愛,頭幾集著下睡衣呆下都幾好
中間開始做KOL又喊到馬騮屎忽咁開始出事

真

初版有d位係上左色 螢光綠都有d唔同啦
螢光色都可以係上色 都可以係成色

btw 上youtube睇review咪仲好

劇入邊我反而鍾意女記者多啲

仲有貨派

美空早

雄哥早

女記者係E哥果套刻場版正好多,可能BUILD 啲女角造型出出地事

same same here

真 又卡哇兒 又水擘擘

因為女角龍我

會長早

依家唔訂，將來八舊

造型d心機去晒龍我果幾條辮度

仲有劇中龍我啲外套真係好撚多
真女主確認

build line好似好多隻都炒得起，可能呢隻都會

搵唔到compare既片

腐女市場好緊要

做銀河個陣最正

基兔同龍

睇一條20th 睇一條初版已經分到
初版粉紅色有塗裝 20th得膊頭甲用頭有上 會有色差
綠色位20th無上色 但差別無粉紅色咁大

以上個人意見
你睇下有無人有買哂2隻 影比你睇

龍我啲外套全部都係旺中,CHIP之堡果啲MK衫

其實啫喱龍衰咩，199入左隻覺得幾正

499入左錯樽偉大龍都覺得幾正

如果計番一件都千幾蚊 經費啊

造型

劇中型，Shf柒

咁Night rogue又衰咩，我覺得night rogue都型

非騎士既角色除非劇中人氣或造型特別吸引,唔係都無咩人會買

Lord baron

貝利亞真正親生

早過ultra galaxy fight 2日開訂
睇埋先訂

等X個隻開訂

同黑白Woz一樣完全兩種感覺
東映D造型師真係……又玩美空又玩壯吾

右應該用黎做變逢魔之後個造型,每日都不停命令WOZ IWE

玩過x 就會好怕佢大脾位花
但如果訂左geed又無理由唔訂埋x

放心之後一定會岀其他黑暗ultraman

鬍鬚佬咁正都唔駛炒

ultra galaxy fight 慢慢啦
出埋taiga 2個frd同Tregear先啦

Tregear

原來仲有馬拉超人

其實無諗到圓谷會番黑歷史 奧特殺手

突發 最終回已出

因為超人皮套係一體成型 拉打皮套係甲同皮套分開
所以即時換色都覺得拉打比較優勢

大碌葛去邊

拎返件外套

我比人鞭死mon下post算

好多都就咁轉黑紅就算
最正都係邪惡tiga 個樣奸到出汁

其實佢想整，可能係驚整左出黎會嚇親細佬

港魂開左隻超人

有d假超人只係隻眼邪氣左
假高斯都幾型 藍黑銀 眼多左淚紋

快手出三子

已bookmark 今晚睇
唔該樓主

枝分針有D鬆

後面隻海海同兔兔好搶眼

重睇啦玉英
SHF拉打特攝魂展綜合POST867 渡邊直人

#392 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我屌咩 咁都睇得出

矮王係陪襯

仲要係動感個隻

港魂堅架仲有貨

早
好似冇咩人反映宇宙最強左手少左粒野

點會無......好多人提啵

港魂由佢,日魂都好似仲未改

展品display都無左 應該唔改啦
大貨可能.....

預巴係咪back to the future?

法國成朝唔見預巴 用梗時光機？

Who knows

可能去左SHF拉打特攝魂展綜合POST924答問題

可能今次踩恒油,睇未來十年究竟有冇無無

最近掛住撚

幾時有新野公佈

結果同你講2068先有

可能去左九龍灣

yeah

到時又要補運返粒膠

MR 出蜃氣樓
咁R魂可以收皮

已經成日冇見院長 有冇人見到佢上線

出面係咪唔多貨，我呢幾日未得閒出去

多架 有啲平過孤訂價早幾日見到

預巴係咪岀左事

應該係咁啱今日有嘢做姐
今晚應該會上水掛

推隔離

坐緊時光機睇緊林鄭點死，就快返

過隔離同矮王老婆講早

入kiva果張

岩岩訂番救世主同宇宙最強廢事又越睇越靚

有訂kiva 車set 果張越睇越hea

可能去咗2029日本魂展

訂盡無悔

where ？
又係髮型post

分台黎

月尾先決定課唔課基子

有冇link

救世主仲未截訂？
利申：已訂港魂

車set個張又用op個張唔同

未
10月尾
港魂個時1516完無曬

1比6 應該會太大張？

孤仔可能仲訂到掛

兩隻暗黑超人孤仔515同625
睇定啲先
廢事好似x甲咁，貴行貨成舊水

日魂/孤

叫咗你唔好掛住攬女
專心訂港魂

係喔，日魂27/10先截

預巴

我驚會

話說有冇人記得zi o two幾時有貨

成日唔見左預院長

第二張啦
同廢老隻色襯到絕

含柒了 剛剛搵極都搵唔到原來我冇訂自屙二

個期返緊工

逃生門

要食炒價了

有冇醬汁？
btw 我覺得ver ka 果隻仲正

未必既 zio暫時都係得ohma炒起姐
build form,dcd form唔見好勁

應該唔會炒貴好多掛
買返嚟玩莊吾失憶梗咩
永遠都唔記得自己有時間回帶能力嘅主角

有呢個乜都冇所謂了

有啲PB款現貨個價仲平過自己訂

到依家都唔知把劍合唔合到體

矮王食炒不了

咁低級既野都做唔到 笨大汁左去算啦

難神秘 到時現貨合到就比人覺得係驚喜
明撚明係應該要有嘅嘢

新手
想問呢到傾唔傾得Dx玩具

個post標題都寫住Diend槍你都仲要問

好
我見個個都shf

Dx玩具傾得
貓就唔得 淨係可以傾狗

可以講女 不過唔可以講女友

d人美玩野都走入黎問啦
特攝野點會唔得呀

唔可以講女友 不過可以講男友

DX撚呢到
貓控呢到

認真
想問問市面上Dx neo diend driver係咪都係日版
聽聞港貨有2水 第一水出咗未?

狗
狗官不了

無敵 一次警告

介紹番，我男友

標題

呢個post標題咪寫住PBHK Diend槍係25號派……
而家呢一刻市面上得日版

25號係第1/2水 sor

你望下標題

1
下轉10月同樣時間

我有理由懷疑預巴係因為不停被人問激到嘔血所以唔見左

頂置唔睇都算 估唔到進化到標題都.....

除咗pb嗰張之外
淘宝或者其地方有冇巴打有SHF Ohma Zi-O用嘅櫈可以介紹返

鐘意狗都警告
狗官又濫暴

消失原因無可疑

係左㗎啦

我咪有問囉 爬上少少睇

投訴我囉 自由閪

你剩係po咗圖 又冇講喺邊度嚟

今年魂展係OOO

鳥系

呢張好似又麻麻地

唔該

置頂我有睇

你咁多bb 得唔得架

係咪想我多多個

明天睇下有冇櫃桶藏屍案

介紹返，我老公

恐龍我都ok

兩隻手夠唔夠數架

失蹤人口 預巴

我要哂.jpg

貓飯好味

第1平得嚟ok

傳說中既人間態?

無無出現了

有冇劇中Ohma ZIO皇座嘅相
唔記得咗係咩色

x2
ooo咩form都殺

劇場版海報 oma form果張得唔得

保持兩秒距離
無無仲未有圖

又掛住打機

想出埋貓同水

你老公好鬼馬

CS搞唔掂

タイガ係咪要出タイタス

貓系有機會連埋電單車套裝一齊出

如無意外

想瘋狂擺pose

係啊美買邊間運好啲？
一隻拉打 Dhl要1800yen

是日病撚咗做球員

全新CS為你服務

全新痴線為你服務

你嗰幅

依幅

我係用DHL

仲以為係至痾老婆出圖

月尾都未有雜誌圖

好打耳

好似全部都咁貴梗係DHL

聽講無拉打新情報

官圖無限美

上面有巴打講
同埋網上有剪影圖

ka版我受唔到佢啲花紋

順手出埋高文

係
但我覺得結果變咗MR魂都係好事
慳到好多位+可以安心訂唔洗搶
同埋實物都造得靚

呢張好cute

唔cute嘅夏帆相同popo個良心一樣

唔會揾到

諗起張突眼大頭

美空顏藝世界第一
多謝支持

徵左成個禮拜蕉爺
依然冇人PM

對玩家嚟講
易買到好過炒到買唔到
下下都二三千蚊隻metal build有錢買都冇位擺
細隻有時都係好事嚟
mr魂做得靚唔靚就真係隻隻唔同情況

MR魂嘅ex-s就真係極品

新手學嘢

全新真骨響(連啡)

魯魯鳩座騎機MR
買呀
買埋佢老母呀

啡盒呢

其實R魂始終係粗玩系列
始終過多幾年就會軟手軟腳

要關節實始終要金屬骨先得

笨大唔記得比

太有比較，價錢定位近，但改動唔大
作為長年R魂玩家
見到MR魂就算肯出怨念機都好
多少都係唔滿意/唔服

"過多幾年"有無高估咗

中咗伏

R魂玩兩日已經軟手軟腳

今次又雙入啊阿國？

厹受左咩刺激 貼呢d

單算土地問題

一開盒已經企唔穩 上下半身成日分體

我都係要諗有冇位

隻色好似出出地事定係本身咁淺色

預巴呢消失差不多一日

等唔切了

消失的大乳

被消失

好想佢快d出 好想睇

希望佢淨係壞電話上唔到黎

你想快d改名

見到牛仔嬲相唔改名了
黑崎我老婆

你老婆真係好正
Ex aid嗰陣都唔覺

我有眼光
不過同exaid個陣比正左好多

見你咁擁戴我就知你有眼光

揀左EMS

你咁鍾意po佢
佢係咪你老婆

SHF拉打特攝魂展綜合POST872港魂DED槍25號/補件未有日期

#806 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

原來佢都係厹二奶

係咪準備會有新會歌

厹正室嚟 二奶就美空

暴走

葡萄乘淑儀

你自己諗清楚個倫理關係先

哭泣係咪仲有四個字未放

多謝雞雄哥上水幫我擋刀

漏咗光之美少女美空係再後啲

咩？

上水補刀

數字嘅嘢

美空真慘人地碟都唔買啊

喱個樓主光之美少女齊line

俾返d私隱我好嗎

SHF拉打特攝綜合POST823 肛裂疾風裝着變身

#437 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

老鼠好波

為美空出返啖氣要放埋個幾個數字啦

邊個係老鼠 咁大敢串狗狗既

眼袋

早d瞓

livechat好多5毛

唔睇留言

今日記得拎單但帶唔夠錢換兔兔

明天請早

1001

留名學嘢

掉轉咗

但當你智慧都變做檀黎斗

不推文

係唔用，點？

係咪要掉西瓜召喚院長

掉咗

番黎啦

1001

唔記得個story download落黎係會變影片

點download story

帶走

隨便攞去

院長差唔多成個po都冇返黎會唔會係

有冇得救

Ok thanks

驗孕棒

saveig
已經幫到盡,但BB始終我嘅

黑崎bb演技幾好

玩mb算

等你唔喺度先

我

想問10月尾個魂展多唔多人排ga?
咁岩27/10會係東京想入去睇下

唔係拎限定唔會多

突襲

問屠龍個班巴打
大乳都係失蹤？

3天前

好靜
推po界表表姐都搞唔掂

院長失蹤

唔夠位就收埋個地台

唔掗位吖個地台

你好嗎

你，好不好

你好嗎 三個字 存在甚麼的意思

二手sparkling加電單車 1300制唔制得過

不了

召喚SHF Muteki Gamer

課金啦

我都開始戒

慢慢來

Delta csm開箱，嗚呀，好撚好J

冇訂

盒入面

語音功能睇人黎撚

下POST: 未來CS暫停服務

趁雞雄唔係度快d推爆先

呢個真，笑到仆街

訂左呀，希望港魂生性聽日到貨

1001搶下先

生日都搶唔到敬軒...

點搶？

智爺生日快樂

一樣

唔想睇呢條肥仔